文春指消息人仕稱梶裕貴與竹達彩奈深夜密會兩年

年

之前又話撐69 請問你張69遊行照喺邊?? 你係咪扮去遊行??
之前又話參加區選 請問準備成點?? 邊個區呀??我都想支持下喎!!